IOS 14 CarPlay 問題

有冇人update左IOS 14 CarPlay 播歌無左CD Album Cover出現?明明IOS 13都仲有，update左IOS 14就無！
有無人幫到我？

利申: Spotify 撚

無, 佢個去左背景模糊化
但模糊開到99%

用緊kkbox 完全無問題

無事呀

關唔關部電話事呢？小弟仲係用梗iphone7 plus